====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On sait à quelles difficultés se heurte cette circulation croissante : lenteurs , embouteillages de plus en plus nombreux et de plus en plus éprouvants , insuffisance des places de stationnement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

